依加心情好複雜

又內疚 又急 又傷心 又心痛 又驚 係我依加嘅心情
點算好 我諗我呢個禮拜都係咁

點解

一起身 覺得好辛苦
諗咗陣 諗到解決方法
今次要做返個有責任感嘅人

同男朋友發生咗個問題
琴日忍唔住係條街到喊埋

嫩穴

我地去tg 瘋狂私chat吧! @playerpp

咁快彈狗出黎

You know what? I don't care how others look at me. Believe me or not, here I just wanna help.

Also, as an advice, don't use the same ruler on different people. That's obviously inappropriate and impolite!